你班友日日掛住食David 渣家軍 花生，有冇諗過還押手足冇得食好慘

沒有，因為你只想到你自己

而家比機會你補救
黃店Jimmy Jungle新一輪集資，提供零食同日用品比還押手足

傳送門：

抗爭花生可以食，手足都記得要幫

另外記得遠離零食藍店
四洲，零食物語，360，アメ横丁

push

推

成班連登仔俾五毛pr帶風向屌david, 對家實開心到笑

推，依啲先係重要，日日屌david做咩

Why not both

但好多人係屌david追擊龍門渣家軍就好勤力，重要野反而就唔理

係囉 我都覺得煩

所以樓豬身體力行，一邊屌一邊做正經事

隨心物流

因為David搞到手足女友送唔到囚車又性騷擾女手足，但都係比人神化
好多手足頂佢唔撚順鬧佢，但又有一班人撐David,變左兩派鬧戰

順便介紹埋黃物流，隨心物流